Barcelona 可以簽廢老(音符emoji)

Barcelona 可以簽廢老
幫咗其他球會重建吓
假使可以 再簽多件
簽多件廢老 可以用老人隊踢歐聯
這項賽事贏撚硬